今日中環受傷果位外國人士既影片

下午果時有手足POST左圖片出黎，但呢個係影片版本。

雖然影唔到中彈果下，但希望條片都對大家有用。
如果可以既話，大家可以試下搵其他影片去拼番個過程出黎。
那怕只有小小機會，話唔定咁就可以打多條國際線。

在場所有人士只係岩岩放飯行過，就突然遇到黑警用催淚彈無差別攻擊。

推

奶共pwc出黎講2句

借位一用，本人前空手道黑帶又練過詠春,又一城見到打狗後有些武術上重點一定想大家知.如果你未學過功夫：

千祈唔好企直個人同狗不停對打。係第一時間用全身力推佢跌落地。佢想起身再推，唔好比佢企返起身。佢跌左落地等同沒有攻擊力，唔用得槍／棍。而手足人夠多，落左地就做乜都得。

真正功夫係出幾下要打低對手，唔係不停loop出拳。（擒拿之類另計）

推番上黎

有冇第條link 好多人冇Dropbox

叻